有無巴絲出年會去東京睇奧運 ?

依家睇到出年7月CX機票都過萬
我係PRINCE HOTEL會員, 酒店都話無得訂房
要留番比政府安排左先
大家有無訂機票, 酒店嘅攻略可以介紹 ?

JAL

奧運飛都未知買唔買到
咁快冇哂酒店

時間, 價錢都係考慮因素.

酒店會好貴果隻
我諗民宿都會搶高晒
中旅有5天睇3場賽事嘅package
哎呀......中旅

中旅會唔會自己拎哂D飛搞到我地抽唔到
我都驚佢D package好快賣哂
抽唔到飛又買唔到佢D package既話仲有咩方法買飛？

中旅社個奧運套票食水深到

係呀， $19,000 - $30,000
5日睇3場不同賽事

19000個個唔包住宿

有冇人一條友想夾中旅社package?

有無人會買package ？好唔抵但又好似無咩其他方法買到門票
BTW 今日deadline

我剩係想睇開幕+賽跑

Same想睇徑項

抽中先買機票酒店會幾錢

用am換算double照殺

同埋大家可以考慮係其他地方出入 例如名古屋 當玩多個地方都得

留名學野咩叫am？

Asia Miles

住hostel

張飛唔知點先買到問題係

邊度有套票？